窮撚父母生既仔女多數都係mk臭飛

唔是嗎?

是

關你撚事死毒撚

點啊mk毒丁

打交啦

Yes

互相傷害

無錯
條數就係咁計

吹啊 唔gur啊

唔gur 放隻金毛咬鳩你

認真 窮人生嘅一係好撚曳一係好撚純

有無兩樣都唔係

好撚驚啊

不

條數唔係咁計